# TestLuizaLabs

## Sobre a solução
App utiliza arquitetura MVP usando linguagem Kotlin, Kotlin Android extensions na activity, injeção de dependência do singleton do retrofit com Koin, comunicação com api do twitter (autenticação através do auth2) usando Retrofit e RetrofitAdaterRx.
